關於星座問題

想問各位巴絲1月20日係屬於水瓶座定魔羯座呢